Selenium + Selenide + Cucumber JVM 


Pequeno projeto para mostrar a integração de testes funcionais utilizando o Selenium + Selenide com Cucumber.


O relatório de execução encontra-se na pasta target arquivo index.html

